突發 彩雲道配水庫發生爆炸大火

有無巴打住附近

好大煙

好大味

燒到好撚勁

痴線..

咁多火頭

九龍灣表示好撚嗅

燒山好野？

啱啱沖完涼就聽到爆炸聲 痴線

周圍都有連根仔

支爆

好多黑煙

好臭

配水庫無野架喎咁都會燒

住附近有黑煙 d火燒得好勁

住彩德 冇啦啦勁大煙同味
好多救護同清防車

唔怪得頭先咁多消防車聲

係突然爆咗好細一聲就著曬煙，無幾耐就著埋火，依家消防都救唔熄啲火

臭到黎啟業

住九龍灣運動場附近都勁大臭味
嚇到即打落管理處問

咁撚多人住附近嘅

ip都唔駛check

吹到過嚟九龍城

成個九龍灣都有味

*浸味

住附近表示咩都見唔到 淨係知好鬼臭

停左火？

老豆仲問我係咪燒火牛

住附近但望唔到果邊

關晒窗聞唔到臭

聽到4聲爆炸聲

唔係貨櫃車燒著左咩？

救緊火
不過啲火都好撚猛下

Fb live 好大火喎

救熄完又再著過
好幾下爆炸聲

咁大煙 應該係燒著咗隻牛

爆咗好多聲，個火好撚旺

愈來愈大火 應該有爆炸品 好難救

住彩德 臭到痴線 點訓

鄧凳登燈 特別事故 彩雲道配水庫爆炸火警

九龍城都聞到好撚臭 有陣臭膠味

係咪on9㗎 都唔係呢個位

屌你老味 好撚臭啊 食屎狗！！！！！！

哇成個area 都燒着左

將軍澳都聞到浸味

火燒旺地

個火漫延得好快

消防遲啲到就真係燒咗，右邊有消防噴水無著火

長洲都聞到

俾煙臭醒左，臭膠

牛頭角站附近咩都聞唔到

咁多公屋撚

啱啱附近影出去好大煙同埋聲

臭到三彩都嗅到

果度近九龍灣同彩虹多啲

相認post
希望唔好有人受傷

真係救唔熄咁
驚佢燒去民居

磨姑雲

聖言聽日洗唔洗返學

唔知關唔關事成條街連續五六架消防車

共產黨打到黎

Here is poordun

訓覺會唔會窒息

得寶都臭到hihi

有毒氣體對身體無害

屌你核爆咩

開冷氣開大部空條清新機啦
仲問

都係住嗰頭 仲以為屋企漏煤氣

好撚癲
爆咗3、4下

有無巴打喺附近？

觀塘撚快啲關窗訓教

上面話有fb live?

有車有引擎好自然就會爆

諗起天津支爆
Holy shit ! Oh my god!

應該升3級火係其他區叫車過黎

煤氣邊係咁味

應該有車 一開始以為有人燒車

悶燒

留名

東涌開始聞到..

天罰支共?

果個位本身咩黎

隔離屋？

有咩燒 咁勁

求link

彩雲邨

燒膠

媲美津爆

巴打近到 小心為重

電腦大爆炸呀

細火咗

貨櫃定水庫

好似係水務處寫字樓黎

肯定收埋好多危險品

一開始冒煙打3條9係打唔通

個位係咪彩德個頭?

共慘黨殺到黎

旺角都聞到

會唔會好多人中毒

Hello

係 聖言對面

住啟德都聞到勁臭 住樓上個d rip

細了好多

電腦大爆炸

新聞

消防要加人工

屌真唔真呀

下次煮完野Double check熄咗爐未先好啊你

今晚通硬宵

嘩屌，咁勁

痴線 聽日要番工

成晚唔洗訓
好撚慘

燒撚咗間聖言佢岩㗎啦

係咪有個新居屋起緊？

新居屋個度?

吸左咁多臭氣都唔知會唔會死

救熄未？

史蹟徑...想消滅英國殖民色彩？！

距離新居屋幾個碼頭咁撚遠，買咗既巴打唔撚使驚

哇屌

認真, 青衣吹東風, 都聞到有少少燒野味

好臭好多人

彩雲唔覺有味

喺正彩德隔離果座新居屋好近喎
行上少少咪聖言囉

附近啦，新居屋未有咩人入伙

住順安 乜9都聞唔到

好似救唔熄, 太多易燃物

個火依家算細咗，場火應該燒曬啲嘢就會細

果度成日爆石之前

香港01 就detail d , 有講是地盤寫字樓起火

痴線成班企勁近影相呃like
係咁爆炸大火 唔撚驚死咁

有ching住啟德都聞到 咁就應該啲風唔係吹向山頂個邊

個個都係喺屋企影啫,有事既話就叫左疏散啦
又唔係落街影,唔覺有咩唔妥

九龍城都聞到 好撚臭 D風係果邊吹過黎

沙頭角開始聞到

山頂係唔到D

哈哈，我呢d 怕事在屋企影，隔左幾百米以上

D人就係落左街影 係大火隔離

一開始班差佬同消防以為聖言對上個迴 旋處可以行到入去配水庫
幾架衝鋒車同消防車喺度上上落落唔知做乜
好心唔識路嘅打開部手機睇地圖

啟德好大味 聽日仲要返工

果條咁都叫史蹟？純粹介紹吓爆石歷史

勁多人落咗街影緊

係 frd 到住幾日 估唔到目睹成個過程，食正啲煙！

啲撚樣唔好令消防員做多幾樣啦

果度D路係好衰，每層u字型咁

我都睇到。BTW個爛鳩迴旋處成日有人玩飄移

爆石爆出黎係咁上下

Live 下先

唔怪得頭先咁臭
D煙飄到去麗晶

就熄了 消防員好波

任何仁出動

加人工 加人工
加埋救護唔該

好似受控左，不過大風都臭味唔散

啲煙吹晒去麗晶 啟德果邊

九龍灣望過去見唔到大火
得番少少火光

有D其他區明明好遠個D話聞到臭味個會唔會有D on9
你屋企爆屎渠/有人賴屎咋話

更正：係大風吹左咁耐仲係臭

我自己都成日行錯，以為自己行緊落淘大，醒唔起自己係上層，要落一層先去到彩福

果啲撚樣假膠啦

差唔多了

個個都po相，真係ip都唔使check

以為好撚好笑咁WO 佢地

美國都開始聞到臭

好似得番D細火

聞到好撚臭以為部機燒緊 聽到爆炸聲先知勁大火

廣州聞到臭膠味

我一開始係入廚房睇係咪煲燶野
跟住先望出外面

唔知係咪有人食煙，枝煙頭點著左d野

除非有鬼啦，人就真係未必有

有可能 d仆街成日掉煙頭
食煙既我屌你地老母

如果係隔離個棟公屋掉煙頭搞到燒著既
抵撚你死啦 臭撚埋自己間屋

你同公屋L 有仇咩？

應該係電器短路著火

上水都聞到

再自爆先

原來你就係火場附近影相d 茂利

咪咁自卑啦
咁啱隔離係公屋姐

sorry想像唔到
未聞過燒燶閪

咁大伴事唔可以影低記錄？

間房張床隔離有窗 平時無關實
自從有日番到黎見到有煙頭係床
就出街都關實窗
我屌你老母呀食煙撚
食煙臭到人都夠仆街既啦
仲要掉落街 屌你老母

偽旗行動？

連登你估流架
個個fg 40-45k
公屋（已買）人生贏家

平時個撚個利申私樓幾橦，個個父幹撚。一個post就睇清睇楚

今次火燒得最旺時我聞到2年前牛頭角（其實九龍灣）迷你倉大火果種臭膠味

公屋廢老最鍾意咪掉煙頭落街

啲燶味跟住啲風吹晒過嚟我間屋 喉嚨勁唔舒服

煙頭都燒得著 訓醒未😂

用咩影 幾清

火勢咁大 又咁啱contain左係個範圍
側邊D車都危危乎
一著就成片燒

屌你唔知會燒咁耐架嘛
相機又收埋左

消防黎得快，唔見有車燒到，另一邊寫字樓都無燒著，消防員好波

連登仔最憎既huawei

以前公屋木門有位俾郵差入信入間屋，
d 煲煙的最中意透過個信箱洞丟煙頭入屋

原來成個area咁多連燈仔…
真係求其捉個都相認到

直線自爆

咁聽日地盤洗唔洗番工？

我屙屎時仲以為燒着咗屋企啲野，被老母一腳西去睇哂全家上下電器

你覺得呢

好大陣味呀頂

應該係啲廢老/中 無乜文化嘅人先咁仆街
利申有品

流浪漢識玩

熄咗未?

嘩屌燒到咁誇張

仆街我係日本都聞到呀

唔怪得啱啱咁撚臭，又睇唔到附近有火
利申，住九龍

有無加洲既ching都聞到

你咪記係左邊果堆花生友？

仆街燒得咁快，加州呢邊啲樹都著曬火

個邊有啲記者嚟 唔升花生友

救熄咗？
我呢度都聞到
但望出窗口又唔見有火光

彩德都咁多連狗

焦土派

中共打到黎

救熄左未？

on9?

熄咗，得返小小煙

有害氣體對人體無害

點解配水庫會著火？係咪入面既消防設備唔充足定只係出面著火燒埋配水庫？
如果唔係外面燒起就安全措施係咪有問題

咩model? 幾好J

個風向吹嗰頭，ching小心身體

p20 pro

………………

隔離先係配水庫，火燭個位係水務處啲貨櫃寫字樓黎，大概係電器短路引起火燭掛

屌我啱啱返到屋企一落車都聞到我仲走左去平時燒衣紙條巷望下係咪有人燒衣紙

利申:住麗晶

點解無啦啦會爆炸

tvb新聞報都無報

是是旦旦

Fallout: HK

Tvb有派人去

附近啲人 吸左 RIP了

貨櫃寫字樓既消防問題都未搞好，之前政府仲話整貨櫃屋 （一直都有貨櫃寫字樓著火既問題）

小西灣冇味

住附近 但可能風向吹曬落山 冇味

巴打 我地住隔黎

附近單位成撚日有人鳩叫唱歌

原來你知道的

不如做朋友一齊晚上扮狼叫

你而家叫
我睇下聽唔聽到

蛙

返緊工

咁聽晚

可以呀

CLS

咩係cls

電話公司呀

村口成日長期有隻狗係度吠人架麻

村口係電梯落去個邊?

天水圍都聞到

係咪燒左明_水_寫字樓

彩雲表示乜都聞唔到
上連登見到先知咩事

留名跟進最新蕭析

屌隔住個mon都聞到

燒成點？ 冇哂聲氣嘅

岩岩上來先知.....

燒死哂了
所以冇聲氣

彩德11點已經成條走朗都係煙 屌你老母啲新聞話11點半起火 事但到

我都係彩德, 沖沖下涼以為樓下火足 即刻衝左落樓

麗晶 啓德 啟業

樓主住6樓

火水

walking dead

邊區會無水供應?

成堆連登仔 天津爆炸就笑支那人走埋去八掛
自己咪又一樣
仲影影影，唔走最基本都閂窗啦？
咁快判斷到燒咩同爆咩無曼延危險？

好多連登仔係附近

連登仔無處不在

嗰度係一間main con嘅site office
隔離都叫有少少存倉嘢

咁撚近

好多連登仔

Childun boy everywhere

原來都燒得幾勁下

香港真係好多樓

係 不過有幾多真係有香港人住緊？

代表你唔識野

點解睇新聞無講既

啟泰

連登仔 > 7仔

啟泰苑